求各位戰友，今日你地要小心

今日夢遊嘅戰友，
和理非又好，勇武又好，
尊重你地現場做嘅每一個決定。
尋日親身感受到班狗可以幾無血性，
今日因為工作關係來唔到SUPPORT（無力感AGAIN，好愧疚。。。），
好擔心你地！
記住，
一切夢遊行動要小心，
唔好送頭，保護自己保護身邊人。
仲有，
好重要，
你地並不孤單，
有成班戰友齊上齊落，
唔好作出無謂嘅犧牲，
之後抗爭要人齊見到你地。
香港人一個都不能少，
五大訴求一個都不能缺，
我地一齊加油！

我無野講